給HKCC Thomas 的聲明書

功課都末做完 唔得閒簽住

五大訴求 缺一不可

拉

以下附上本人聲明書一分

Signature: 地方的弟弟

屌
簽by 評頭品